有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 （188）

唔小心一百八十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post 跟返格式

希望大家開心啲同早啲訓教

打緊機

仲真 你唔好再趕啦 佢無路退啦

我外星人

有路退就唔係攻擊啦

唔怕唔怕 有你墊底

邊個星 我搵日去旅行

真既 似既

萬大事有希仔

你邊忽係

對波

唔知...

唔好張揚 我歸家帶埋你

側邊睇都覺得好痛

都唔想咁多嘅

不嬲都話你好人屎嘅

最愛希仔

聽講正面冇咁痛 join?

你心痛嗎

下不了 木錢

如果冇希仔我不活了

一靜落黎就

咁你活唔耐

車埋來試試

切膚了

不嬲都咁講嘅

要邊架

我每日都係賺緊

我唔做好人

咁你對我好係乜2c

唔關錢事，是希爺嘅戰績彪炳

Od

究竟典諗得出呢句嘢

Join

應該係愛上你

媽 我有人要喇

係啊 毛毛話佢愛上我

集思廣益 如果聽日食嘢食乜好

紙

不嬲一直都係自己介意自己
佢係介意就唔一齊啦

劣食 不了

有錢人

我比較介意你on99

所以暫時唔好再諗住喇

咪搞禾，今日已飽4了

唔煩唔煩 你不安失控佢都仲喺到的 乖

西冷

有沒具體啲

帶上我

你煮？

但都可能會一直喺到

挑戰戒一個月

一開始矛咁膠,之後愈來愈膠了

唔到...

今日飽4了，聽日絕食

痾俾u

快

已經戒緊第三個禮拜

u2

咪搞笑

食我啲牛扒

咁安慰說話都要講下嘅

Okok

你都係想下啫

安慰說話=/=假

我屌撚死你
冰個話要改ga

111111

識左咁耐都係

咩2c..

116

黑仔好撚多女lor

字面2c

Gotta stay high all the my life to forget im missing you

口臭

唔角

驚你有毛牙

扮

睇唉豬啦

Hey

Me illiterate

對唔治下次唔講了

佢真係想俾心基

睇唔島

只可以講 有人會接受唔到 有人會接受到

巧耐矛見

153

傻西妹妹
對唔住
我一直以嚟都冇好好咁珍惜你
分唔清主次 小事化大
成日都鬧你 發癲
對唔住
你真係好好
原諒我
到有日你發現你好掛住我個日
再返嚟搵我啦
我會一直等
我發現我地根本做唔到朋友
因為我 我對住你 用唔到一個朋友嘅角度
好客觀咁幫你
Sorry
我一直做咗你嘅負累

我知道你會睇到

殺我好了

是咪會然傻西妹妹？

Haha
我問咗佢幾條問題
我知佢真係心淡了

你覺得係就係啦

收皮啦

我知佢以前都有係到
佢到依家都會mon post
只不過我係到佢先走

召喚傻西妹妹

唔要

唔捨得 你殺我就可以

我已經將我要講嘅說話講完了

ok

你會等一世嗎？

佢有同我講過
我搶走咗佢個po

Take med sin

唔明

我會
我心裏只會住著她

我份人無乜意思

下年r歐聯咪又係冇冠

屌同有錢人去旅行好撚麻煩
窮人玩唔起

犯法野真係唔做

既然她要離開
我也不作任何挽留了
我block曬你所有野
係我唔想再見到你嘅近況時
我個心咁痛
對唔住
我好自私
你想搵我嘅打俾我啦

如果你覺得值就可以了

摩牙

咁唔迫u

哈哈
有人同我一樣

我鍾意對波無歐聯打

肥死

我知道我不甘於做朋友
所以

好撚熱

該充實自己了

有天我覺得不值了
自然會趕走她

Hot

唔想去啦宜家

no la 冇咩分別

咁就唔係一世啦

Meet u in Aus la

不知道
我最愛的人是她

我愛的人 不是我的愛人

我也是

你唔好咁任勝啦，呢兩個玩笑有d意思既

召喚手ching

我只知道
你是我唯一一個沒有保留去愛的人
即使以後我再拍拖
我也只會愛七分甚或更少
我痛了
我怕了
放心你永遠都係最特別嘅一個

都唔好太認真，個嗰話咩都可以講得，以為可以做到好朋友既人?

放心
你隻公仔我會幫你好好照顧
呀囡我都會去拜佢

事實係咩? 佢周圍唱，就依一樣，事實應該係咩都唔可以同佢講先係㗎

喺香港等me back

連我唯一宣泄壓力既地方，佢都要公開，點解咁樣迫我? 現實我得罪佢d乜，有乜呀

?

Cal機被偷了

calculator

橙

你地有無人做過丼丼屋，入面D牛片自己刨定廠出

現實係普通朋友都唔係，之後更加無交流既人

識唔識人？

Mk扮情聖

唔用cal機用咩

人地筆算

我用筆算
用Taylor expansion 計sin cos

hand ching有野想問

做兼職廢青真好

都唔好太認真，舉個例，個嗰話咩都可以講得，以為可以做到好朋友既人?

多樣既我，又開始創作故事

殺爆

要番工就不了

你D身份證副本點加簽

咩加簽

加個copy字

我有copy印

我想要番部cal機

Photoshop

你點印？cover曬個副本？手寫要寫邊好

cal機無PS功能

買 快！

都可以

認真？

我會cover相 同號碼

你地鐘意女朋友點哄你地架？

後日考啦

不過仲有一部

你當我講笑

Yes 總之目的係阻止人地拎你個cover偽造野

頂，無印仔tim

好似係唔煩佢就最好

煩住我最好

佢依家話我從來冇哄過佢

得一部 weak

點煩法

我唔識阿 佢叫我唔好煩到佢 我淨係識唔好煩住佢

本身兩部

想叫春

叫

人人唔同的 反差可以好大

心情好差，好多野煩

講詳細啲

比我中出

有冇教學

無 因為佢唔再煩我了

唔喺到講啦，廢事俾人認到

終於回到家

男人老狗要咩人哄

男人老狗唔可以要人哄

好像男人老狗先要人哄

可能我真係心理閹割左

女朋友返緊part time 1個月果種
咁佢都有同人講佢有男朋友
但就有狗公同佢講叫佢散左記得call佢
然後黎緊1個月就快過
佢地考慮緊reu去酒吧唱k通宵
你地會唔會擔心女朋友?

同時又想問，佢點解要公開嗰個地方? 佢都知我被拒絕，已經無再理睬大家，又有乜野得罪佢要公開? 現實我做咗乜野，佢要咁做呀?

你地會唔會唔鐘意男友成日讚其他女仔fd靚？定冇咩所謂

好撚擔心

會 絕對會

男友成日都讚 讚到無咩所謂了

真架？但我聽到好唔開始
如果佢讚來讚去都係同一個呢

依個問題你好似都問左成兩個月

sor lor

邊有 係咪認錯人

讚佢咩

正，靚女果d
係同另一個fd講
不過同個女仔好多年冇聯絡

返parttime dim cow girl

直接溝

就嚟要氧氣筒先唞到氣

我知我現實中不可以太自我，我只可以在這裹隨心所慾

Same same
Wanna od

我男朋友都有. 有次仲要特登比張相我睇問我靚唔靚女 話之前係學校係女神. 之後先唔小心自爆原來溝過佢

讚同一個唔多唔小都有小小介意既 但係無辦法 不過係佢個fd同番你講

炒粉做咩

又可以講係反叛

係禁電話果時見到
我男友又係之前溝過
咁你之後點

Fml wanna drink but lazy n tired

攰啊做人

溝唔到咪下一個囉

我色誘佢

ching 有無做過丼丼屋

Drink la

無點阿佢又直接同我講又咁耐之前既事又無聯絡都唔可以點 我自己同朋友都有讚其他男仔 所以心理都平衡番小小

佢知唔知你知

都係無咩事發生

唔好話落街買 起身嘅力都冇 下次出街要買定擺屋企

其實咪即係O1同O2之間既唔平衡

冇

瞓醒就是咁 唔醒就正

姐係點

要啦要啦

靜靜O2個時咪知

佢知丫，之後我又嬲左 啱啱好番

我地都未打邊爐咩唔醒阿

我淨係知比個世界逼得多會痴線

2左啦

邊有咁易唔醒 打完再瞓都得

好似係要自己消化 好似係

同一個人o2

手巴：依個po好多都係痴線

我會消化一下

我以為你唔醒係真係唔醒

依家先知

我係比個世界逼成嫁

Yes

大家又一個晚上好

得閒上黎傾計啦 唔諗咁多就無事

Ok

嘻

會唔會好似佔有欲好強咁

有冇人可以俾啲不安/負能量我

瞓到先有機會唔醒 但瞓唔到

好

Love

你係揮手定say no

點解

俾正能樣你受？

我嘅存在令自己好不安

係hi auntie

要黎做乜

How much 1 q

吊命

C打

我負能量大

我都好強 比佢厭煩

但係冇令我不安

果然懂我

咁點解仲要負能量

十蚊一次ok?

係好定唔好

How much u willing to pay

爆晒佢

點吊

越負越安樂

HKD 5

做爛市，hkd4

好想瘋狂食辣

安樂死

你俾我

Rubbish
HKD3.9

毛毛果然好低賤

橙
3.5

係咪所有男仔都鐘意識化妝嘅女仔

Negative enough?

唔好 收埋算啦

素顏唔該

香港唔合法

係 話中意素顏個堆係中意素顏既靚女

More

係咪指素顏都要靚

化唔化妝都係鐘意靚女

唉好sad鐘意嘅人揀咗另一個女仔

買一送一ok

細聲dd

咁無啦

愛美之心

買一個咩送一個咩

化下妝囉唯有

靚女化妝再靚啲再鍾意啲

最終都係要以色侍他人

醜女表示

靜靜好無

去另一個世界

醜女化左都係醜

這世界不存在毒女

咩野 你唔係女你唔明

極樂嗰種嗎

Q

醜婦終須見家翁

醜女內在多數唔美

過幾日答你

有藍毛毛演唱會果種

但佢寧願揀個化咗妝嘅醜女
話因為果個女仔有化妝
所以帶得出街

見係你

hello

係鐘意祼妝？

靚女通常咩都美

咁你化妝靚過個毒女

唉愛情已完

咁貴

咁你仲問？重點唔係有冇化妝 係靚唔靚

勁難收

Dude

理得佢咩妝 靚咪又係9衝

想出去玩玩

5蚊好冇

吃雞嗎

靚女港女格都狗衝！

搞到我呢排日日睇youtube學基本功

吃

又想蒲

問錯人了

我明阿 你男朋友會有咩反應

online

咁我算把啦

想同我玩咪講

咩格都衝

不是啦 似你嗎

再平啲ok?

好想食西瓜

我日日在家做毒撚

我條眼線都唔識畫 畫衰左之後再都唔敢畫

3蚊好未

聽日你地有無野搞

想約我

嗱 有一句安慰說話：冇醜女人只有懶女人

你點會

應該係

男都係

撚住聽日自己入元朗食麵

呢度有無tg group?

邊似你咁多frd子

你都唔會得架啦

奶星 gc

咩是tg

班人仆街嚟！我俾10倍

長征
聽日仲熱

脫離左班是非堆
雖然得返自己 但鬆一口氣

本身有你 但你唔計我是了

你忙 唔敢搵

會攬住我呵番，之後話以後唔讚，del個女仔相果d

有fd同我畫過一次
因為有活動要化
但唔知係佢唔識畫定化妝品有問題
我卸咗妝第二日隻眼又紅又痕
去左睇醫生
唔敢同佢講返

邊日唔熱

認真 一陣pm u

多謝嗯位客人，放一次負收你30蚊

最終都要走呢條路

卸妝唔乾淨啫

我嘅朋友十隻手指數得晒，你係其中一個

Ok u eat g first

勁

本人已有6年畫眼線經驗 基本上用liquid 都好少出事/畫衰
反而用pencil 好快花曬

都啱

Telegram

Pm me

示範

不如你轉打倉頡 會少啲錯字

啲老人家唔識呢啲野，請見諒

唔敢問有木自己

似係 如果啲mascara 洗唔淨好容易有細菌感染到

Ng sick

你開嘅話就有了

你喺左手手指公

你tg name?

阿阿阿阿阿 好羨慕

handbro

求生技能黎架喎

真！！！
但自此都發現女人錢好易呃
買齊全套都洗唔少

眼我真係唔敢比人畫 一個唔小心成支插左入眼真係

咁你斬左邊隻手指

Pmed

大師

長知識了..

眼泣毛倒插都已經會又紅又痕

十隻齊晒

感動 哭埋

係我嘅錯

自貼

不哭

之前比人昆唔知買咩眼線筆話死都唔甩 唔知係自己問題定點 甩到我嚇親自己

最搞笑係佢又對唔準個位
搞到我好痕，一痕就笑

但無啦啦點會倒插

唔使錢仲邊有樂趣

下世我要做男人

唔驚咩 我會好驚

條毛生得唔好

但係佢中間都會係度講一輪話唔係佢提起先果d
你男友會點

其實驚，但係個日要影相
信得過佢，就豁出去了

點用的...

男人都有眼泣毛㗎

我唔知點解好似成日都會咁

聽都未聽過

但男人唔洗化妝

我都唔識化

ig又係咩

應該係得閒俾個like咁囉

好辛苦喎 啲人話要抆咗佢

dl左 唔識用...

唔化眼妝囉

無用ig

有無試過因為唔化妝而自卑？

LeoLee05052

dl過 都唔係好識

唔理我 同我講 又做咩阿 之後話佢就推責任落我到

比如如果好似你咁係電話睇到 我嬲 佢會話 你知你睇完唔開心咁你又睇

唔識就由佢啦，你咁蠢唔會學得識

反對大型線下群
咩都線下傾 邊個推呢個po
唔推呢個po 邊個有動力無啦啦講心事

會因為要化妝而自卑 典解小妹唔係天生麗質

我覺得最重要都係唇膏

而家有人教你咪學下囉

插到隻眼狂流眼淚 但係抆又覺得會小條眼睫毛

身邊個個都有化妝
得自己無，po親合照都覺得
-
唉我都唔靚

心事就係

手巴你幾好嗎

眼睫毛好寶貴 寧願插死都唔抆

鬧多d

how come...

你唔係食緊g咩

ptgf又係咩來...

唔好

就訓了，明天再上水

Goodnight

為什麼

咁你會顯得特別素顏 難聽啲就好殘

yes....

又話問

好就唔上呢個po啦

我化左都好殘
係咪冇得救

死咗咩 咁得閒講嘢嘅

好 你心事呢咁?

都未上小巴 仲打緊機

查左 絕對無咁既事

點做到食g上連登

死左呀

有得救 但唔係靠化妝貢解

又啱，但你唔擺低野

琴日個個？

電腦玩 電話覆...

雞

靠咩

打針

自己

笑撚左出聲

...

玩tg

佢自己廢就唔好幫佢賴人

咁我針算啦

笑左

幾時好

搵錢

無錢就唔拍得咁好多人都唔洗拍

Sing?

要約？

diu la 星，無買電競椅carry唔到

咁又冇 我自己平時好鐘意洗臉

Now?

下次po頭係咪要叫人唔好理窮j個tg

建議下

又死左

try not to do so

垃圾

一陣真係幫左人屌女

tg主人有入過嚟

咁佢會唔會話你成日嬲佢佢好攰
佢頭先咁講

累到人了

無你carry 得廢紙搞唔掂

用返手機會唔會好啲...

開多次名啦咁

無電競椅係咁

岩岩轉返了 依家用緊電腦覆

無 我成功召喚

留名又死

緊係有 仲話我不合理唔開心 唔係佢咁95搭8我會無啦啦唔開心既

咁你點覆

做咩唔叫佢tg你

不如我地幫窮j留tg

留lor 大不了咪del

佢係我大佬 唔到我出聲

好驚見到啲人既曬命相

做咩 咁都要打

我話下次唔會
因為我一嬲佢，就會嬲好耐，嬲足一日
點先可以快d下火

盡情 下年仲係同一個人既話我輸

留係呢個po耐 真係咩人都有
Alumni又有 鄰居又有

咁我又無

嬲咁耐捨得架咩

食療
美容
作息時間
心態
適當既陽氣

都對養顏好有作用

屌

竟然有鄰居上連登搵你

alumni

鼻祖係邊個?

屌你 block左

痴線

好多都真係啊
但唔係剩係拍拖啲閃相 或者係參加啲咩比賽啊 有咩獎啊果啲
搞到愈睇愈自卑

校友

google

你問呢個po邊個開

上黎睇 呢到最多得食物相

中意問吹牙

同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

咁又有d sad. 人以群分 好彩我識親都唔會太叻

( 1 )

過來人經驗 : 小心呢d仆街

正，過一過冷河

我都google

佢應該問緊個發起人係邊一個

Yes me 垃圾黎

hand ching>>>>>google

知恩巴

好過癮喎

唔捨得架 但又忍唔住
你嬲果時係點

最撚憎睇柒野

你話緊我垃圾

都唔計你地

唔夠痴線

都唔知老豆嬲乜
尋晚無同佢講今日放假
嬲咗我成日
黑面黑咗成日
好煩

叫你黎溫書又唔黎溫

老娘減肥中

阻人扑野

我最中意煮野食

唔關事

@炒粉召喚

㩒入link即飽

Me啲ig人個個都無三大都八大grad
又或者玩跑步/野外定向攞曬獎
彈琴彈到演奏級巡迴表演又有
我就9下9下咁share我出trip去邊

係度?

唔想理佢不過通常都扮得正正常常 但係無嬲個陣好中意笑 嬲個時笑唔出 就算扮到幾正常佢都睇得出
不過比佢講兩講一係就開始鬧交 一係就無事
唔好嬲咁耐啦 你辛苦時佢又辛苦

cls 勁到

我係咪可以開火燒野了？

nope

有得出trip仲想點...

所以你話緊我垃圾

ig都無

老娘再睇真係會崩潰

出trip先係贏家

Yes!

人比人比死人 做好自己就算了 理得佢

你add 我應該會好自豪

同我掛住打機唔做野一樣咁垃圾

垃圾>>>>>>>>>>>>me

he is my idol

我要學下唔好嬲咁耐先咁 多數係演變做我罵佢先

精神長存

咁leolee呢

你好柒

is me is me is leolee

咁me啲ig人都係出trip既人嘛

柒到唔敢on whatsapp

他教了我很多

帶me出

你又跌下個機會

呢句野聽得多 但我永遠不能用係自己身上

掛牌

成功既人都係群埋一堆

手巴鬧我垃圾了

我係講緊在座各位 包括我自己 都係垃圾

e.g. 古恩 炒粉 靜靜 hand ching 一堆

拍拖拍到好唔開心。。。
好似坐緊監咁
冇晒自己私人空間
日日要陪條仔
佢話一就要一
我想既就成日比佢say no
我一直忍耐緊
但真係好攰
好想有分手既勇氣
真心想喊又搵唔到人傾

唔叫埋佢打姐是唔想理

呢個1000%無興趣

我通常望住佢個腦都轉唔到 唔知講咩好 所以好小鬧交 一打字個腦就高速運轉 佢講咩都係咁駁佢

有冇同佢反映過你感受? 拍拖唔係操控一個人喎

worth

BB知我心

呢排追開皆大歡喜
你係咪愛因斯坦
佢係錦錦？

講笑

抵你個頭

聽晚去睇deadpool

with girls?

[img]你可以話係呢度嘅成功例子[/img]

去食飯了

又一個C打cowed

no la. 哪有

Production:
what the fuck company

img

我飲緊你啲茶

食得開心啲

你約whatsapp你個條女咪得

留意過場字幕

表白

下...what....why have me...

我講過好多次
佢次次都係話係咁唔得咩
之後再講落去就會發脾氣
之前都因為咁分過手
之後我又心軟比佢氹翻
三年了 我好攰
我依家先20歲
我唔想我既人生得翻結婚同湊仔

好啊！

同仔仔睇開心d 我想同你睇

好 不過唔好再劇透我

做廢青都叫成功

原諒我 我太耐之前睇唔記得內容
咁佢地最後點？

咁點解一齊返?

做廢青先叫成功
你望下我 一個星期做唔夠三十分鐘 廢唔廢

有人死。

真心 如果同女睇deadpool 睇完可以玩幾多性暗示

不過英文我聽唔明

我份人膚淺 返工有錢就可

提

我同女睇但唔識玩星矢

肯定係壞人

不了
女朋友就話姐

如果聽得明三成pop culture既梗已經好神

我都唔明 睇字幕咋

ust bba English need level4

你有無同牙嫂去？

死嗰個紅色的

我好撚多

想做商科精英？

睇deadpool鬼佬同香港人笑位真係唔同

hulk

佢話佢會改
我仲鍾意佢
一開始好左啲
之後又係咁
分左幾次 我好犯賤
之後覺得太費勁
諗住就得就得
因為我唔會點記住啲唔開心既野
就下就下就3年了
我依家入左u，好多活動都冇得參加
因為有陪佢，冇得同fd食飯
講真依家真係冇晒啲fd
啱啱就嘈完上黎呻一呻

no use

london gold

me level 3 ja

鼻敏感好辛苦

好想咁樣過活

咪諗住撚我啊

呢排咁岩講到個女既想調返轉點個男人
但最後都係畀返條仔話曬事
就係呢幾晚既皆大歡喜咋

我真係好唔開心…連自己都唔知原因

分手
反抗
未改好唔好理佢

佢同一間u?

Be my vanessa

呢樣真係要同佢再講講 要改喎

take it

講同聽入耳兩樣野嚟

未夠18無得3級 其實可以搏
但二b級會cut走d咩 真係唔知

點令女仔有興趣睇deadpool 如果本身未唔識deadpool 求高見
頭先約緊聽日上跳舞堂咋

唔敢笑u 驚一笑就到自己奶嘢 準備好紙巾

斬

叫我做個先人係咩意思

佢已做緊野
佢翻office hour
所以放工我就要陪佢
約fd只可以6點前
啲fd成日叫我6點的灰姑娘

你條仔cls?
有朋友好出奇咩

死大把人啦 分分多過avg 3

做倉？

我都好想有呢個勇氣
好想喊好攰

Wanna Donlon?

跳舞？

wash building

我就係衰呢樣
同你條仔一撚模一樣
不過我前度大膽過你
冇忍到我
我依家明啦
每個人都要有私人空間
唔係愛一個人就大曬

我好掛住你呀
傻西

志不在此 完左食飯是常識吧

唔係覆合？

收皮了

同女女hi下身

無去認衰仔？

我依家有無限負能量
有冇人要啲

認咗
Feel到佢完全心淡

你miss左咁耐都未知 我係牙美live同佢講過
你睇我ig咪po過囉

我多數都打字罵
係咪多數佢講對唔住，你就會原諒佢？如果佢下次又係咁咁點算

起碼我係自動自覺會改咗d壞脾氣 果時唔想ex辛苦

你擺低就有人收㗎喇

I don't have your ig ar, 牙美乜水牙

我唔係
硬頸覺得自己冇問題

其實係咪日日痴住我係好事
至少以為結婚生子
老公都唔拋棄你
我成日係到咁諗

我好想回到當時

淡咪加升壓渦

Cls 無呢回事 不過之前有2次表演都同佢part過 雖然第一次佢甩哂step
但依家勁過我十萬倍了
老了無計

唔係
有時小別勝新婚

你有ig咩？

跳what？社交？妺妺下？

No

放棄了
我都好攰
唔適合無謂勉強
加埋我未改好
有咩資格追返人

不了啦緊係 street dance 仲有好幾種

我條仔啲野一唔順耳就會黑面
咩都唔肯講要我死氹爛氹
成個港女咁
有時真係覺得角色好似掉轉左咁

on9 機會唔珍惜

come on

開啦 互follow easy 既

同埋一樣野
侵犯人地空間嘅人
憑啲咩要你鍾意佢
最基本嘅野都冇
拍咩拖

機鋪個者？定係大學嗰隻成支kpop咁？

打茄輪

唔關事
佢根本唔想拍拖
唔係死纏爛打就有

你升u一定要睇mass dance 實有u跳淫野

佢開到聲話分咩？

我都想啊 但回到當時真係唔會犯同樣錯誤咩

係

我依家如果散左
都好想單身翻一年半載先

我一定唔會
已經知點做
可惜太遲

最僧 成班懶係rock懶係heavy metal

休息下啦

U咁正氣既咩

我地既然唔適合
咁我都希望你會搵到一個適合嘅人

鱷魚巴 散左幾耐

你唔想同佢繼續一齊？

今日真真正正完

大家做緊乜

識條鐵咩，我外行人

無計 大家都有野未改好 唯有錯過 先會上一課

我想
咁佢講到出聲要離開我
咁我都要尊重佢嫁
唔通我賴死係到就有用咩
佢只會覺得我煩
只會係到扣分
咁點解我唔隔一排先搵返佢
改好曬先

對
大家都未改到
咁分開下先啦

講就咁講

一定好傷心
日日痴住既人忽然就唔係身邊
我覺得多多少少都係愛佢
先會想日日係自己身邊

我真係會
除咗佢
我對住任何女仔都冇心機

你改完佢已經改嫁

你過兩日，俾佢冷靜下。追番佢

琴晚嘈完交
到依家三包煙了

好啦

@食雞撚

算啦 一日未發生嘅野都唔好咁老定

無

唔會啦，我好明
一定係忍到頂唔順先會講分手
佢都唔係忽然衝動架啦

窮J教埋我

鱷魚你同條女幾大？條女大學生定中六畢業出嚟做緊野

咪撚食啦屌你

dllm教我入u la

其實佢諗到好清楚

我都想

ur whatsapp girl sniping you

手巴教你

@叫雞撚

食糖lor

屌你 食多傷身啊

mobile wor

你大把女，現充爆炸la

只係差條導火線
試下追翻囉可能追到呢

希古恩

之前都未戒過煙？

又唔係中華牌

改好先
未改好我講咩追人
我唔想因為同一件事再分手

有戒過
戒唔到

我條仔好似你咁識諗就好了
加油希望之後追得翻條女(｡ì _ í｡)

逼緊自己適應冇佢嘅日子

大家都19

兩個都廢青
Repeat緊

就係細個先識咁諗
好好阿青春

上年幾多分做同學

唔想以後都係咁
有得改我會改

其實你既脾氣以往有無試過發落朋友 家人 同學度 定9成9只會為感情而發咁大脾氣？

加油 小弟都係repeat上科大 後悔了

我 唔 係 廢青

升幾多分？

點解後悔ust？

俾我入！！！！！！

最少意識到問題
我條仔覺得冇問題
我岀黎搛錢辛苦
翻到黎你緊係要陪我
超大男人
有時覺得自己貼身奴隸

傻西妹妹

入到u 可摸請/同我食返餐飯呀Leo gor 垃圾can飯都得

唔會嘅
聽日扮野屋企人玩先

哪有

睇下R唔R到大快活劵

咩school ?

BBA BBA BBA D女女黑絲

Ust太唔似大學了
啲policy學校話晒事
D soc又摺又被學校打壓
Grade又爛mean=c+
地方好似好大其實好撚細
9月開學逼過行年宵咁
比啲心機上hku好過

幾分上幾分 分享下

22
但science school上黎最低收19
其實hkcc asso上ust science/engine都唔太難

鱷魚條女？

升3分？22入唔到engine?

科大最好grade！！！

我點知

咁應該揀到poly city既 如果有你啱讀既野
又U life應該好過ust既

睇下咩事啦 唔係特別大件事既話好快就無左件事 不過佢都好小講對唔住
唔發脾氣佢唔會理我 所以下次又係咁既話就會真係發脾氣鬧佢

因為mk d嘛

笑死
可以唔交中期report都A到

放了

係阿都幾好彩 上年少人掛
我咪22分入engine
不過小弟數科5 phy 5*
要數科同phy好囉

咁我希望入到ust I'm not used to practicing Mk behavior

咩放了

輕鬆啦 踩mean拎B+咖啦

咩科

phy我修咗皮 我phy chem m2 ,你呢？

工

Gogogogo pmpmpm

engine

我數收皮

係阿係阿講錯了
科大最好grade
輕鬆first hon

Appreciate u

唔係好難

加油

9up poly 都好開心

香港黎講 易到核爆

三大大戰

考完加乜鳩，求負6好過

In核子工程we trust

今年cut咗

割禾青

我phy chem only後悔冇take m2

Phy收皮就唔好入engine啦
去讀science啦
一係依家一係練好啲
DSE先2D都未搞掂
上到去玩3D等爛grade
不過有讀m2係明智
Math core上到去冇撚用
全部都係啲dd in in m2野

個個都讀書人

我知我要擺低咩心事

咁搞笑

想入cs